比先達d仆街換哂我iphone d零件

電話爆左mon好耐 上星期頂唔順拎去先達整
俾左500蚊
轉個頭 過左個零鐘拎番

發現部機啲電冇啦啦燒得好快
再拎左去深水埗其他舖整
佢地話我個入面啲野俾人換哂
可以點做

當俾學費啦

與人無尤

除左講抵死 我都冇野可以講
我都係岀番去先啦

唔怪得先達狗長做長有

去返間店
同佢講舊電有問題
部電話著火
好驚掃落去
走火警